電壓問題 各位巴打幫幫手

想問下有件電器，本身係110v環境下正常運作
如果拎左返香港(220v)，係咪會用唔到？

冇變壓咪燒下電阻電路
冇傷肝

明白 咁我都係唔亂帶電器返香港

係帶就要買埋火牛轉插

原來有呢樣野 岩岩google 左
唔該哂巴打